男飛過女仔/被飛既女仔入一入

唉，覺得大家好多方面都唔夾，唔係話討厭佢定點 ， 總之覺得唔係結婚對象

佢呢一刻仲好愛我咁，我都唔知應該點做，淨係知如果講佢一定好傷心， 唔想佢傷心，但又唔想好似利用人咁

有時同佢一齊覺得有啲哂時間，各位有咩睇法？

PS. 非hehe. ， 我係男

咪撚拖人啦仆街

飛完會鬆一口氣，做次pk在所難免